我係咪好賤

我唔明，點解為bf好，勸佢

佢會話我罵佢，話我唔溫柔

係咪只可以溫柔提，佢唔聽就睇佢跌入陷阱?

咁你畀佢內射左未先？

發生咩事要唔大聲勸唔得啊?

正賤人

1999前文後理又冇
你唔係賤係蠢啫

前兩任男友勸極唔聽
後來已經攰到心淡分咗手

我女仔.....你係auto?

佢賭好大勸佢唔好賭咁大
佢唔識待人接物勸佢學

點解要拍拖姐